現役香港四大gag王： 黃子華，陸永，C君，張繼聰

不服來辯

阮兆祥

六號

打邊爐無筷子，淥死誰手，哈哈哈哈哈哈哈

林海峰都無已經唔洗睇
好笑過黃子華，上次比雷劈果過笑到仆街

老豆都冇飛，Boom！！！

李力持

福綠壽加李力持超哂班啦

阮兆祥，李思捷，王祖藍，歐陽偉豪

兩張床，too bad呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

阿BOB 詹瑞文 泰巨 阮兆祥

王祖藍應有一席

無笑波子
唔駛睇落去

Jimmy O. Yang

無吳業坤（坤哥）？

就憑呢個post樓主一定喺呢四大之上

無笑波子？

冇大J？

林敏驄 冇人係我對手
因為我對手喺度

呢個正